屌你老母臭西！好心啲人搭lift要企近門口左右兩邊就撳關門啦！

真係on99
曬撚曬我啲時間 屌

其實樓主好趕咩 ？
趕到幾秒都等唔到

有冇當面屌柒佢地呀 廢柴

有啲女人好中意用個胸擋住
撳又話非禮，唔撳又去唔到自己想去嗰層

無 嬲撚到開po屌7佢地

好多廢老都係禁完自己果層就唔禁閂門

好撚急屎

警鐘胸咩屌你
撳完有無保安應你

最on9係以為個掣有毒